2002世界杯, 韓狗對意粉, 意大利都係仆街黎

雖然韓狗呢場都係黑哨要仆街死全家, 但係都唔好講到意大利好無辜, 意大利都係殺人足球

當年南京大屠殺韓國人殺撚咗我哋好多中國人